[突發] 西環射左催淚彈

冇舉旗，突然狂射

走

轉場